「美女」推銷倫敦金 8男「蝕光」共1100萬元

美女照做頭像扮投資經紀，呃走8男共逾千萬港元。消息指，8名分別來自香港、內地及澳洲（32至57歲）男子，早前在社交平台及網站，認識數名自稱投資經紀「女」子，由於對方在手機通訊程式Line及WeChat內，以美女照片作為頭像，而且只限「隔空」傾談，從無露面，事主亦一直以為對方就是「相中人」，當雙方熟稔後，「靚女」即硬銷倫敦金，指可以低成本參與投資項目，短期內可獲高回報，又指可參與高回報融資項目，利潤高達兩成至兩成半。

據悉，事主被高回報吸引，先後往尖沙咀中港城一間公司簽約投資，並以現金或銀行戶口轉帳，將共1100萬港元轉給經紀。據了解，有事主到公司簽約時，卻不見「美女」經紀，有職員敷衍稱：「佢哋行開咗。」事主不以為意繼續簽約，惟對方收錢後，不久即報稱資金全部虧蝕，又聲稱融資亦失敗，有經紀更玩失蹤，8名事主懷疑跌落倫敦金騙局，於過去數個月相繼往警署報案。

油尖警區刑事調查隊第五隊接手調查，於今午前往該公司搜查，將4名男子拘捕，年齡26至49歲，其中2人為報稱董事，2人為經紀，均涉嫌串謀詐騙被帶署扣查，探員檢走電腦及文件等證物，不排除再有人被捕。油尖警區刑事總督察鄺仲廉指，涉事公司運作逾十年，持有相關投資牌照逾20年，近年該公司管理層有變動，被捕董事上任僅約一年。據了解，有受害人已於16年底開始被騙，而損失最嚴重為一名內地人，他參與融資項目涉款400萬港元，但各事主均無收到回報。
據了解，8名受害人當中，2人參與融資項目，並繳付了一筆款項作為抵押金，但付款後便無法聯絡涉事公司，2人共損失約830萬港元，其中一人為內地人。另外6名受害人被誘使投資倫敦金，被捕人其後訛稱投資虧蝕，6人共損失約270萬港元。有受害人於16年底已開始被騙，但各事主均無收到回報。

呢個年頭仲有人會中招

所以佢哋開始擴展海外市場

班做金既雞都話香港既市場做唔到要做內地客

咪講笑，老實商人個 in 蝗集團長做長有
計咪以前香港人中招，檔野大大話話做左三十年以上

女都未食就簽單

係咪中正d仇家

精神！
人強馬壯！
今個月我要衝100個

加入我地團隊！精神！

精神

由唔識教到你識

色字頭上一把刀

唔怪得班精神佬咁疊水 幾條友就千一萬 真係數銀紙

真係落到charge先算，應該好大機會捉番去問幾問就低調放走佢

真人都未見過就簽約

究竟你講野有幾重鄉音？

抓哂金融才俊，香港仲做唔做國際金融中心啊

呢單仲離譜過之前d授權亂交易

佢直情係收左錢咩都冇做就話輸晒

係精神既

咪又係中國台灣，佢地撚識用英文同人吹水

仲以為有鬼婆喺香港做倫敦金

所以話海外黃種人真係好撚底賤
人哋條條女港女又好 支那雞又好 台雞又好
一去到外國就搵高大靚仔基因好嘅洋腸食
成班垃圾華人仲喺度FF有人會要你
又真係咁天真以為開個交友Apps可以搵到對你有興趣嘅海外女？
咁撚on9抵你俾人呃嗮錢
同嗰啲金融狗金融雞一齊死撚晒佢啦

冇腦的人

又係高調拉人 低調放人

其實受害人係咪香港人？倫敦金=呃錢是常識吧

拉曬班仆街未